嗌港獨=做唔到，又俾位中共入

嗌五大訴求=做唔到，又俾位中共入

大家唔好激嬲共產黨，唔好集會遊行喇，去大灣區搵習總溫暖下啦

抗爭=港獨
黃色經濟圈=港獨

根本大陸佬就點都唔會信你香港人
你做乜都會話你港獨

唔洗咁多政治潔癖啦咁多位

咁咪直接港獨咯

哎吔！唔好叫港獨呀！會畀位人入！
就係要果班潔癖撚，要佢地認清個事實

你係一個香港人，大陸佬係永遠唔會當你自己友

大陸佬從來都唔會當香港人自己友啦on9

有錢有利益咪血濃於水嘅同胞咯